黐飯食，好過份？

我知好多窮苦學生，佢哋自己會心諗「黐飯食好過份」
要幫佢哋打破心理障礙，就要公平對待，等佢哋覺得唔係白白伸手，所以，我諗到個有尊嚴地分享美食嘅方法，打破窮苦學生嘅心魔

《 連儂牆維護者招聘計劃 》

只要post張相，證明清左連儂牆地下嘅垃圾，或者幫手執靚左一下連儂牆
我哋有能力嘅就為付出左勞力嘅年青人等價交換請返佢食飯或買裝備！

贊同嘅，請正評幫推，同埋繼續喺以下個 post 到約飯：

有冇人一齊食飯呀？[遍地開花］

其他相關題目

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

救命啊無錢食飯

痴線，冇＄食飯，睇到喊咗。

【可行？】HKTV MALL 助養衝衝仔計劃！！！！

助食計劃

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

想資助小朋友返學既同我入黎

邊位手足買物資買到冇飯食嘅唔該入一入嚟！

我警告你班細蚊仔唔好再覺得自己佔咗人便宜啦

推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。